有關今日屌走東張西望一事

首先 出文我預左俾人屌

我想講既係
我地唔應該放棄任何機會去表達我地既訴求
先唔理cctvb又幾賤
但係你諗下 佢做街訪
如果我地自己友全部耍手擰頭
佢最尾會拍到啲咩？

再講
東張西望係全香港屌屯公大媽
屌得最早 最用力既節目
佢香港外景果team人 大部分都係自己友
今日你屌走人 佢街坊又問唔到
示威者訴求又問唔到 淨係影到嗌交
你諗下個畫面會有幾核突

最後
光復屯門公園
係想放底藍黃成見 一齊保民生
你屌走東張 邊個同你向啲師奶宣傳？

我只想講
我地要利用一切可以利用既事
拉攏一切可以拉到嘅人
Be smart Be water

我無嘢講

快啲出黎屌我啦

快啲出黎同我講
我係天真撚
只要tvb就要反

一陣睇東張西望啦

ching心水清正皮你嘅

我無嘢講

遲下睇佢出街段片，咪知今日做既係唔係正確

無錯
咁做就同對家lv一樣

老實講
我屋企人係tvb迷
我好辛苦先阻到佢地唔撚睇tvb新聞
但係佢地真係唔知點解好撚中意睇東張
我都無辦法

有無人印

其實佢地係即日出片

你地搞到人片都拍唔到 想人出啲咩？

岩岩出左片啦

贊成樓主所講
頭先知道東張俾人屌走
都覺得好愕然
林泳淘之後都撐反修例
可以話係自己友

頭先睇左條片
佢地無爆自己被示威者屌走
無好似無線新聞咁扮晒可憐

東張今次算厚道啊真係

拉

真

態度正確

話撚咗唔好搞 香港前線記者

其實大家可唔可以俾啲耐心
去了解一下兩邊陣營？

暗角7警就係TVB播

其實東張西望真係tvb嘅良心團隊，又成日暗串，唔好見tvb就屌先得架

我晏就都係咁講
冇人理

屌TVB還TVB 咪屌條女呀嘛 自己友呀